做咩呢排咁多邏輯撚?

一個二個以為自己好勁